今日咁撚凍要拜山既人慘過死

好采我唔洗 蓋住棉胎過一日好舒服😌

咁凍 同阿爺下年先拜喇